突發 AO內鬼洩漏政府部署

【一班AO的分享】

你好，我哋係一班在政府各部門的AO，在香港土生土長接受教育，我們雖然身在政府但我們愛香港，不想再有警察或市民再受傷害。與其他志同道合的AO們綜合了一些消息，希望可以為香港做點事，當中有部分來自親身見證、亦會部分屬內部流傳的消息。

1。林氏在星期初的政府高層早禱會已經強烈表明，不會「撒回」亦不會再道歉、亦不會成立獨立調查委員。會上要求各局長在各自的政策範疇「出力」，所以有步署地逐日由黃緯倫出嚟講明日大嶼，到陳肇始講流感，再到陳帆講沙中線，未來都會有不同的局長出來霸佔新聞版面，溝淡721的壓力。

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

3。林氏受到警察幾大工會的強大壓力，而盧偉聰在內部會議上亦直言自己飽受評擊。因此，721會採用類似71升旗的部署，利用加大碼水馬圍封主要建築物，警方會在水馬後布防，以減少警民雙方的衝突機會，目的係減少警察與示威者衝突的機會，保住重要建築物。另外，亦會視情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士。

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

5。至於各區遊行及連儂牆，強力部門的地區工作部已會見地區人士組織及建制派，利用他們地區網絡處理，元朗就係其中一個例子，利用地區人士用自己的方式去令遊行無法進行。其他地區如大埔、北角亦將跟隨。另外，各部門如消防、運輸署會向警方出信，對各區的遊行表示憂慮，作為警方不批不反對通知書的理據，因此警方會拖延各區的不反對通知書審批。

Credit to 金水 Facebook

請大家出手拆招

推

第四點
根據本人多次遊行 有勇武會喺未衝突前就上晒裝，呢樣可能會令佢地成明確目標。

「請廣傳」720攻略 極度懷疑又好似拆連儂牆咁車大陸人落來扮晒野

其實都算 公開秘密

第三點，大家個戰場已經撤離空曠金鐘，請唔好返去送頭，回歸中環巷戰。

721 見

對面最興打d老弱婦孺引起公憤製造混亂

仆街真喺可能

Up

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

熱狗

第2點 同 依篇野

有點假

林鄭真係有病！CLS!

唔好叫內鬼，叫義士

AO 用呢啲文筆？？？？

請重作

驚黑合作無間

依篇野我覺得都好中下

我無嘢講

用同一招對聖鬥士有冇用

太低水準

潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓

屌你啦又黎屌販民係鬼係熱狗

第4點 鬥人多架啫

721見！

Push

三毛一日可以作幾篇呢啲「內部消息」出嚟

呢篇文都好鬼 AO文筆會咁？

721無幾千強力人士咁點先

算吧啦又想嚇人唔出嚟又玩分化又想將批評泛民部分行為就當做係內鬼

我屌鳩張超雄 我屌鳩蘋果日報 但我會7.21一定出 屌你老母

日日都有作文登陸連登

消息人士。。。。
來自乜乜朋友

同感

對16年係高登過檔過黎個批就冇用
其他就唔知

唔係好似AO寫文，睇過就算唔使認真

好撚假

又做返5年前做的野做乜

不同局長霸新聞咪又係顯示政府幾咁無能民怨會因為咁而變少咩

你講得幾岩

個個都話假，但都可以好大機會係狼來了，一定要做好心理準備應對

真係出動水炮車

潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，

熱狗

呢排真係多左好撚多分化po

即使可能係假 都要諗下點拆🤔
預防定都好

721

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

[member]第三第四最難攪喂 大家溝通要加密[/member]

[url]7月21遊行見[/url]

[url]政府屌你老母 死港共[/url]

其實多數都係已知情報 只係未fact check
主要都係pt4要防 一人帶兩三打索帶 邊個搞事就綁起佢

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

721唔好咁易比人撩到，要沉得住氣！
我無野講

屌涉密仲寫到好似新聞稿咩on9

梗係用口爆料，人地代筆拉

以不變應萬變
堅守立場同防線

唔怪得共產黨比蔣介石話土匪，
專出埋d爛仔招數。

推呀屌 721見！

其實黑社會預咗有

呢d阻嚇遊行嘅Post
由得佢沉算啦
721見！

ao連字都打錯步署

零分重作

點會有口角
同路人好易分

呢個消息合理
政府來來去去呢幾招

push

好心就衝禮賓啦
林鄭呢條友真係CLS

林鄭

好難證實係咪真

但防下都好
盡量犯最少既錯
做最多既對

好合理 政府係做緊呢d 架啦 邊個講都要防

黃藍衝突 差佬執死雞
實用呢招

運豬敢拿屎上身就彈鐘，我包收潮聯投訴信收到手軟

1：對準政權繼續出擊
佢哋再多嘢出嚟都溝唔淡 滅唔熄我哋團火
2：全體動員
打輿論戰論動員佢哋點夠我哋打？
人哋仲要比錢嚟請人打，成本咁高
抹黑泛民就直接自己睇路，要幫手正視聽
建制區選一係同佢打對台 一係搵建制黑材料煲大佢
3：減少警民衝突仲好
繼續對準政權嚟打，反正班狗都wfc
佢夠膽冇衝突時候出水炮囖，到時傷到人社會同國際輿論又係我哋度
4：警察善後我哋係咪唔識善後？
各位721睇實身邊人，睇程度嚟自己做野，阻止呢啲野發生
但其實721遊行都話左和理非，邊撚個話衝突
佢哋拉一派打一派，唔好中計
5：佢可以試下唔批

呢個係長期戰，各位加油啊

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

第五點中晒

大家一齊接陳同佳出獄好唔好？

講咗等卞無講,又唔講政府弱點.單純恐嚇而已.

幾千老黑，我驚火葬場唔夠位放佢地

夠膽咪郁手，搵索帶鎖住帶埋一邊搞掂

721見

推 要比多d 人知

去 一定要去 就算點都要去

仆街林鄭 閪婆鄭若驊 奴隸驄 垃圾比卡超

無論你們這些賣港賊玩咩小動作 ，話俾你們及你們d狗聽 我一定會出現 到時仲會大大聲
屌鳩你們這群賣港仆街

我都係擔心第4點
大家當日要冷靜
唔好比人挑釁成功

當受到挑釁嘅時候大家一齊影佢相
當佢傻仔咁撚，唔好硬碰
玩多兩玩佢哋就冇癮㗎啦

屌 d打手好撚廢

我可以講，呢次就算散咗，下次再爆會更加大鑊

唔使佢講有眼見
又係廢話

有冇人可以錄咗呢段嘢用大聲公放喺21 號不斷播 等大家有個警覺

1。林氏在星期初的政府高層早禱會已經強烈表明，不會「撒回」亦不會再道歉、亦不會成立獨立調查委員。會上要求各局長在各自的政策範疇「出力」，所以有步署地逐日由黃緯倫出嚟講明日大嶼，到陳肇始講流感，再到陳帆講沙中線，未來都會有不同的局長出來霸佔新聞版面，溝淡721的壓力。

好難相信ao會錯咁簡單嘅字

多手準備無壞
假定真都好

食維穏費夾棍唔洗 WhatsApp 通知你。

報幾千個人頭，但只出動幾百人。

知己知彼

段嘢擺明政府自己寫

有幾千強力人士動員到，唔使搞到今日咁嘅田地啦

5唔係一直唔批等於不反對咩

A0扮AO

第4點同叫人捉鬼有咩分別？

楊岳橋明明話年青人去台灣政庇，係因為年青人對香港法治失信心，係香港政府所作所為令香港蒙羞。

但另一個post標題係 楊岳橋指去台灣政庇係令香港蒙羞。

之後立即有同黨帶風向，又有盲毛真心膠屌楊。大家記得要不分化。

注意 3，4
急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

又用雨革啲陰招
721港島見，跟民陣終點

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

文宣要諗諗 起碼要捱到區選

共狗抹黑泛民就一定
但泛民自己都唔爭氣
林卓庭同張超雄明知自己膠成日俾人屌就唔好出聲啦
本來民意係你個邊
都仲要自己做d野出黎倒米

另外上面所講21號有黑社會搞事
應該會有元朗嘅情況出現
大家要小心
林病唔用689個招政黑合作拆唔掂呢局

第一點
行左翼政策拉籠長者同其他人反基建
要求cut無謂基建燒錢
轉為增加生果金、醫療開支等

日日都 消息 流傳 ， 睇到盲目
越多呢d = 政府越驚

日撚日都 消息 流傳 內鬼 唔撚信啊屌你老母

四個字講撚晒：與民為敵

4 打撚到底會點

咩係AO?

真定假都好
劍指政權唔會變

第1點
Loop住4000蚊未派錢未派錢

似真

又有流出洗白po

打手真係好無聊

好心a0就寫英文啦

有人搞事就唱happy birthday/ sing hallelujah!

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

陳雲同熱狗...............

流到咁，字眼/term一啲政府味都冇，但連登仔會信嘅
好幾個point都只係牙媽係女人同埋抄襲之前真正流出嘅內幕

copy翻黎嘅，大家可以睇下work唔work：

對付第四點 方法好簡單 一定有用 可惜我唔知呢個POST可以宣傳到幾多 如果同意既請宣傳出去

要應付不明人士口角挑釁 男士及年青人不要出手 亦都唔好出口 反而應該請遊行既女士不停鬧走佢地就得

除非遇到口才好既不明人士 否則一般不明人士應付唔到浪接浪既口水攻勢
佢地如果出手打女人 佢地以後就唔使出黎行

其實唔係壞事，可以聚民氣搞元朗

冇一點係林鄭親身做
全部點人做
垃撚圾

AO = Administrative Officer

政府內的 政務主任

兒登未經歷過雨革班兒童對陳云根都可以追捧

我成日都懷疑香港仲有無得救...

最緊要起底

第2點，再加尼篇嘢
x環請嗰幾百個泛民打手已經做緊嘢

有咩咁特別

就派你去感化林鄭喇

打手嗰part最on9, 西環做嘢使撚知會過你ao仔，唱到通街都係通晒天咁撚樣
呢啲嘢一向傅振中中銀嗰班自動波搞㗎啦

打不還手，罵不還口。邀請克警一齊遊行。

如果係既，洩漏左就可能會改部署
上幾次夠有人話請左大量黑色打手打人啦

呢篇由金水copy返嚟

第4點要迅速制服班廢老
學差佬咁 幾個人一個小組
捉到人就帶去後面用索條綁住
唔好比咁多打架畫面發生

True
日日出嚟抽水，但屌你老味原來人影都無
虫泰

又唔係寫公文口語式既分享都要講文筆架咩

屌鳩張超雄 我屌鳩蘋果日報 但我會7.21一定出 屌你老母

721721

幾百人網軍

比多少少錢啦

文筆唔係問題，而係冇啲好政府嘅專用語
好有反對派手筆嘅feel
好似之前警察開會，甚至係牙沙個wtsapp message，你都睇到有政府味喺入面

試著用電筒感化愛國藍屍

第二點都解釋左 , 光頭達同陳雲失業咁耐都未收皮嘅原因

但是亦可能是派班黑嘅去720集會玩衝突，屈番落我地到，所以大家唔好去自殺，想引我地去救(鬼/傻嘅)

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

醒水啦屌！連登比人連續玩咗幾日，仲有人懵盛盛一見泛飯就屌，望清楚再大力屌冇人會怪你囉。

三毛分化狗同黑警一齊死全家

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

關於第一點,所有問題都會回應,但答案只會係因為冇雙普選

咁就可以免佢地暗渡陳倉又可以拉番個去5大訴求

當初熱狗要杯葛抵制連登，不過他們自從612 後就積極在連登留言

所謂既熱狗勇武=冇骨氣 女人 垃圾
成班熱狗重係連登唔知做乜鳩

721港島見

吹大雞得幾千人
一人一啖口水都溶撚咗佢

呢篇野既文筆比督察果篇差好遠

近排有好多癲婆出現全港18區，，最好雙劍合壁勇武和和理非

收皮啦又鬼
潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民
除左第一點成篇文都係泛民打手文

唔推唔得

記者朋友又有彈藥了

第4點:一班大隻佬+索帶牛皮膠紙

第三點

水馬 = 轉場

721見
第四點。冷處理模式。

尋日同班手足因為張超雄件事口角, 諗返其實口角都係無用, 只會變成推post 助力, 所有同統戰目的背離既一律負評上一頁算

快啲推出口角不推post模式啦

我都唔信，點知咁多人信咗

牛皮膠紙，索帶，繩，大隻佬

睇完都費事講

請黑，分化拉議題，水軍，連儂牆搞事其實一直都發生緊

另外，各部門如消防、運輸署會向警方出信，對各區的遊行表示憂慮，作為警方不批不反對通知書的理據，因此警方會拖延各區的不反對通知書審批。

若果係真，所有政府部門都與民為敵。

第二點已經好明顯，前幾日係林卓廷，尋日就張超雄，今日就楊岳橋，連登仔醒少少，唔好咁易中人計好無？

呢d消息應該推到有報導 逼政府回應
如果事情真係發生 可以質問政府 民意運動繼續升溫

fack chect?

係咪a0唔重要
內容可以參考

Hihi 政府

個人認為 可信度幾高
做法好「政府」feel

A0

屌

「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先發起口角

其實都幾麻煩

唔理真定假
提醒大家認真部署一下

721小心！

叫人捉鬼？ 玩分化？

局長霸新聞

大家更無名火起

仲提明日大嶼沙中綫

有真有假咁囉,睇完就算

抹黑泛民,咁都要佢地無做錯先得既,梁耀忠,張超雄咁有眼見

理閪得係作幾多篇文 分唔分化
總之721見！

中聯辦覺得警察開始叛變靠唔住，便開始俾錢靠黑社會和大陸愚民來搞事。

[member]1.新聞頭版冇得搞，唔理就得
因為紅媒太多
2.文宣部應採取兩面進攻，一方面獨自文宣，一方面騎劫文宣（720改721之類）
3.狗部內鬧主恩前線受傷，高層受益，勇武正面效果
4.冷處理，所有手足必需不分化不打自己人為主要思想
5.連儂牆拆一貼十就可以

其實你講啲嘢同阿媽係女人有乜分別

勁多打手進駐
連登依兩日無晒721posts，勁多無聊post
大家見到無聊post唔駛覆
由佢沈底

哩篇就就係分化文

推7.21
唔好比水軍成功

唔理出自熱狗定AO定林鄭定我地自己友，呢篇野make sense嘅，亦明顯喺尋晚大埔連儂牆同之前撐警會以至雨傘已經見到，有冇方法篤鳩各區社團區內嘅雀館呀，雞竇呀之類

咁講有D 仆街但係用銀髮包圍/同佢地理論佢地PR 一定淆

文就一定日日都有，但上面寫嘅亦已經進行中，大家都估到，當佢地溫提，冇壞，我地要諗定對策，唔好散！

收錢搞事最易搞啦 用錢搞返掂

篇文同每年叱吒得獎名單流出一樣...
....可信性一樣咁低

所以唔好就咁抄 720 海報改 721

佢唔批我咪搞愛警撐警大遊行，On99既

好似銀髪族一樣
眼尾都唔sau 下就破佢地招

連登仔就係唔妥熱普城搗亂高登先走，就好似走難既人嚟香港咁，熱普城攪連登必定戰敗

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

開個post講ok?

梁振英fb 岩岩講完游行會有色魔扒手，我覺得佢地會主動出擊，製造混亂

記得share/airdrop 比老友記，
等佢地唔好白行一趟
咁冇陰公

2,3都中中地喎,BTW有乜證明你係ao先?

每人揼一鎚之後退後,睇下佢點頂...

呢篇野本身都夠哂鬼

咪再轉移群眾視線

push
大家要沉得住氣

請大家出招幫手 真係好驚有黑有狗混入人群

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

市民若發現非法入境者立刻報警，務求分散警力

又上黎放風試水

挑，搞啲咁既野，淨係旅遊業你都死啦

內容唔評論，但架構散亂，用詞乏善，絕對唔係AO寫嘢嘅方式！

樓主五毛

傳左幾多次？咪又係邊個衝邊個係鬼論

成撚日放D無Source既飛機文出黎做乜柒野

收皮la,次次都咁講

好市民要加強裝備，帶定大扎帶，準備制服689恐怖組織入侵香港嘅色魔扒手。

AO 絶大部份都係親政府個喎

地區人士係咪呢d？

朋友攝於佐敦連儂，講普通話
多人既時候唔敢郁，一見冇人望住就撕紙

唔知邊度鄉下呢？

AO? A零咋
一班A零的分享

721睇下突然有無d 黑勢力出現未知囉

次次都咁講 X
係次次都有至真，唔記得榴槤乜乜乜啦咩

對住呢d人可能又要出sing hallelujah
同佢硬踫=俾錢佢使

A0定AO?

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

香港人團結啲嘅話，呢啲一人一淡口水佢都冇啦

次次真維穩維到出哂面呀

最重要係不分化

7.21見

唔批照出，不反對通知書，只係行禮如宜

721 PUSH

但佢地好多過左黎一段時間
69之前佢地不嬲都係時事台流連開
甩晒P

lm

維穩最新風向：星期日 中環有幾千隻鬼

土共慣用技倆

憑第四點，已知道係流！！！
入過侯門就會明。
721 各有各做！

71果時班建制狗走水路好撚悠架

推。
立刻諗起熱狗！

無證明？

你有所不知，政府AO潛移默化已久
就算口語都會同普通人唔同
呢篇野點睇都鬼
AO有咩可能有機會接觸網絡打手同愛字頭呢啲決策

但港共用網絡打手，完全唔出奇。

出奇係公開喺AO會議討論

篇文攏明伙泛民打手寫嫁啦
又屌人衝就係鬼

fact check 左未，未就收皮

慧眼！

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

今次打手真係多左好撚多
d fb ac click入去好多都係有d所謂生活相, 但全個ac冇交流
例如冇tag人, 冇人cm, like， d ac亦都唔一定新開

可能新聞統籌（？？）要幫手配合。

唔係話唔想信你 但你求其打幾隻字就話自己知內情 會唔會有少少擔煙擔到汶呢

一齊返返去五大訴求同推 721 啦 !!!
呢篇野可以壽終正寢｡

宜深度研究策略

咁撚多人外洩咩

你早洩 多過佢外洩啦

721港島見

假到閪咁

好假
部門做野既AO點會知道不明人士、強力部門、西環做緊咩
佢地連同一個部門隔離division做緊咩都唔知啦

好老實講 d招好冇殺傷力
我覺得對示威唔會有影響

冷靜唔好衝動，應衝則衝

推上熱門 有傳林奠今日會出現喺九展 唔好又放過佢

幫幫手呀手足！！！

政府文宣戰出動了!!!!!!!!!!!!!!!!

尋日鬧張超雄個D

特登扮洩漏部署
然後用另一方式

同意~

普通市民當到AO好似神

其實佢地係局入面係小朋友，不斷幫上面draft文件

咪就係
做緊另一個政府部門
連隔離team問我地拎資料都盡量唔比

見招拆招，唔好驚

尋日睇到沙中線報導，第一個感覺都係洗新聞，不過好似無咩迴響

。

好
睇咩邊個先係真勇武

依家d狗有無不反對通知書都照打架啦

識玩！支那狗有無錢玩先？

當喺情景題練習下都ok嘅

會唔會比個AO access到咁多機密

【突發】政府721如臨大敵 政總拆晒水牌

邊一點唔係意料之內
AO都咁多錯別字

反正都係9up

撒回
顧用
評擊

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

職員證唔該

根本不嬲有，不過人數多，準備口罩

pish

唔覺得喎，因為佢講啲嘢防一防係冇壞喎。

痴撚線又“有鬼論“邊個介定？
如果果個係堅義士，D人佢當佢係鬼唔幫咪害撚死佢！？

假設如果真係或者有網軍攪分化（如果有不過我唔信）， 咁泛民唔做On9野又點會有位比人屌佢， 做嘜泛民會咁配合， 自己抹黑自已？
點解直斥其非就係鬼！？

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

第二點係真
早兩個星期政府已經要求ao幫手諗計幫建制配票

痴撚線
成個政府內部係諗點樣打散市民
唔係部署點樣修補社會
屌你啦共產黨
只可以講一句

邪不能勝正

Pish

睇呢個post都有幾個0.3出嚟攪分化，就知係真
各位手足真係要小心第四點，冷靜

另外，亦會視情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士。

點應對好
洗唔洗得甩

口角就算

如果佢地郁手先，我地就夾手夾腳制服/反擊
無理由企定定畀人打
警犬想過黎放個犯走 就圍住佢羞辱

我覺得唔駛做極端和理非

或者係警犬藉機打人先，好似沙田咁，亦可以老作原因

就第4點，不如先喺21號前大搞「有關方面」

不如咁啦，21號香港人會多區一齊發夢，可以先定3個主區，發個春秋大夢，一有人反擊就be water 衝去第二區，全港大發夢。

目的係浪費狗力同其他黑力

我無野講

右手真係D佢老母

21號一定有黑社會搞事

咪以前班分化ACC 出返黎
原來成班係跟中聯辦
今次真係露晒底
又分化唔成，成班自爆

4.大家圍住佢，剩係留個出口請佢離開，同時用手機錄影，話擔心佢有攻擊意圖，警告佢唔好貼近自己，否則就用適當武力自衛。既然遊行途中，各位市民都係奉公守法，佢要影相隨便影。如果換衫之後，就不知道了

1、2、3、4、5都希望記者能夠向相人仕、政府部門小心求證。

數以千人喎

咁能人架！！ 共狗真小人

申利： 必去發夢！

就當你話數以千人，數以萬人，我都一定去

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

我就唔幾信
全乸部拋浪頭 講咗=無講咁

可能假
但睇返呢幾日 真係中哂

推, 大家到時要醒目

馬後砲既野

數千人黎自邊道?

係咪者係例如元朗小左數千鄉黑?

經過咁多次
唔會白白涯打

唔系警察 更加好

連「部署」都打錯做「步署」
我識嘅AO係連decline同reduce都要分清楚執番正

大規模和平遊行吧
佢準備咁充足無理由同佢玩
佢班哂馬我地先突然唔玩
玩9佢仲好

1

第三點
如果真係噴
並唔係用嚟威嚇示威者
而係幫示威者打個tag拉人用

另外，亦會視情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士。

推721見

大班
我有個股票朋友話，當年佢突然收咪係因為⋯，之後⋯

又話出嚟講明日大嶼同沙中？

想再燒勁D?
.明明已講明日大嶼今年先唔再講

沙中都未同689算帳，又出嚟柒？

係咪有病？

同埋，成篇野，東拼西拼
好多都係早已流出消息

重作吧

聽住先
講沙中線就把鬼火

小心苦肉計，假情報

造反了

有d唔係幾合情理

叫政府算鳩數數啦，個個鬼打鬼，撚會合作咩，最後都係做唔到乜好嘢出嚟

錯字百出，真係AO寫？

3已經中左
琴晚通宵放水馬係特首辦同警總
黑社會挑都好可能係真
721見

修例風波：工人通宵置2米高水馬 圍封警總及特首辦

d水馬幾日前放架

睇link啦

依D流出之前已經有post影到攞水馬

反而真係要小心依d 暗裡間既暴力

有關部門請大波man之流同勇武開片再搵狗扮英雄
班狗利用其他部門去拖不反對通知書
d屍腸焗腸又走出黎搵野後講去溝淡 721

唔理成篇野係咪真係AO寫，個信息就係大家要有戒心，小心社會失焦，要繼續俾壓力落去

死熱狗

係咪想嚇九市民特別係我呢種幾十歲和理非721唔敢出嚟喳！ 總之見到有人搞事，唔出手但圍能住唔俾佢走，佢打人就影㡳片叫警察拉人

第4點
無鏡頭就打到鄉黑一獲金
最緊要打人要檔住鏡頭

又要真身玩facebook先叫做「真人」
唔好忘記呢樣嘢係你哋而家最撚憎嘅「共諜」碌撚都講過
真身好呀，而家班死差佬咪畀人起撚晒底囉，真係要多謝豬西伯格

做過政府嘅應該會好明
一講到呢一點真係流撚到爆
其實唔使接觸過都應該估到個操作唔使咁，上下線邊使咁清楚講畀人知做緊乜(仲要唔係光彩)

我冇嘢講

唔知篇報道有幾真
但係第3點堅一半。
利用加大碼水馬圍封主要建築物，警方會在水馬後布防，以減少警民雙方的衝突機會，目的係減少警察與示威者衝突的機會⋯⋯
但個人覺得有暗湧

睇下個fb請人就知出手幾重手！

差你一個！！！！！！！

中晒

On9

岩岩4係元朗都中左，

又中= =

大埔都中

警察善後挽回民意。 屌你老母

一定要比更多人見到政府佈處

善你老母後，根本就警黑包庇

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

今次俾班老黑玩大咗

一模一樣啦

中左

想話唔係警黑包庇都冇人信啦
屌你老母死黑警

中哂

推俾全世界
政府有計劃妄顧市民安全

推 4中晒

推，4中，屌

政府？

好撚恐怖

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑

如果有良心Ao肯企出黎開記者會就好

就算黑警捉曬白衫都唔好比佢逆轉民意
睇撚住佢係西鐵放班人走

strong po

#2

中

推翻上去

劇本已經寫好晒

呢個要推返上去

推返上去啊

明知揚左就hold住啦
做都做得柒過人

良心AO可以俾多啲料
揪個幕後主腦出嚟嗎

喂咁都叫中

wish

今次要再推

推！要俾大家知！

早兩日都唔信 今日信了

1, 2 一早知
3 水馬個到叫做中，水炮車無出唔中
4 中一半，遊行中途搞勇武變成元朗站無差別打一般市民，依到唔通劇本變左？
5 就要睇之後發展，定今晚元朗單野就係「利用地區人士用自己的方式去令遊行無法進行」？

感謝良心AO們

PUSH

第四點fail😂😂😂邊有挽回過民意

2日前但冇當係一回事

應該係遊行走左去中聯辦，所以亂左，佢地就唔出上環，留左係元朗 變無雙

今晚元朗單嘢

Yes

唔好意思 又要推返依個post

中撚曬

元朗地區人士用自己既方式
預告埋大埔北角

仆你個街中撚左

推！

我再無野講

黑社會打完人想善你老母後都唔撚得啦死黑警，真係打死人你老母黑警重有運行？

另外，亦會視情況考慮用水炮車噴射顏色液體

堅 原本想喺政總射 點知轉場支聯辦用唔到

其實講啲嘢好正路
但冇諗過係赤裸到噉

數千人的不明人士
已中!

AO已經算係管治班子
好多決策都有份參與

佢地估唔到啲人搞中聯辦
所以行Plan B
等你地返黎就打鳩你地
佢地本身連旅遊巴都出動埋

中哂 好堅

咪就係
挽回民意？！
完全摧毀就真
黑警死全家

全中

235 中曬，4 就中前半但是後半係上演警鄉黑一家親和何君堯示範如何殺人放火金腰帶

好堅，中晒

呢個AO勁，連中x辦做緊既嘢都收到風。今次元朗單嘢明顯拎嚟distract 我地的訊求，出動暴力令呢個社會噤聲

中左大部分

即係啲狗官一早知道！？

講中了，感謝

係咪計漏左恐襲豬隊友？

政府早就知情

721發生之前曾經睇過呢個post，到發生後一直都諗起你講既說話，信你

真正主腦出現了

小心遊行口角

推返上黎，大家睇住比人轉移視線，AO 已經全中

星期三啦
抖夠好推返正經post

中哂呀喂

而家黑警落charge
咁以後邊個幫佢做野

有錢既大把人做 唔驚冇

好準

exactly the plan

推，唔好諗住淡化721